得罪講句，所有鍾意KPOP泡菜劇嘅都係奶公廁食狗屎嘅撚頭

南韓泡菜係人類化糞池，垃圾堆填區；
女泡菜全部係雞，係公廁，係狗廁所，專俾狗中出；
男泡菜全部係食屎狗，專食爛臭屎，食得津津有味。

我錯了嗎！操你媽個B，總要敬老尊賢吧！
我錯了嗎？對你們不夠好啊 ！
操你媽個B，你們老他媽的欺負我，說我脾氣不好，我被你們惹的...你們老是論我脾氣，我是被你們惹的！

系

allahu akbar

？

OK

你去時事台開post 可能已經上咗熱門

感謝分享經驗